換左架寶馬，先發覺，原來車係咁樣

而家先知原來車係咁樣……

(之前揸alfa guileeta)

每個月只能揸一個星期半VS 每個月只能查兩個星期，好彩嘅話可以揸三個星期
其餘時間訓廠

原來車，係咁硬淨
咁新淨
d制咁實淨

但愛快果種粗獷既駕駛感，係真係無得比

冇圖冇真相 麻煩張相寫埋ID先好post

同你交代jm撚野XD

躝啦 垃圾 又老吹

我係邊個呀
我洗老吹，識唔識我呀

咦 我係咪入錯咗波台

Prius GT3 屌打

=.=

Alfa正好多wo

寶馬太靜 愛快嘈啲正啲

Z4整撚到仆街，就黎識整車

Alfa有咩唔好？

Alfa好過bm啦...

仲可以學到整車添

(btw 你架車未壞咩？ )

架車5萬，我整左3萬
你話呢

屌你老味手腳

。🔻。

又話出model 3 既

補多句:
原來花錢維修會花到個銀包乾乾淨淨

上網睇完張相當買左，原來，手手腳腳咁易知足